麗港城商場對開有13枝支那五星國旗被噴上油漆及撕破

觀塘茶果嶺道麗港城商場對開，發現有13枝國旗分別被人噴上油漆及撕破。

警方於昨晚約10時半，接報有國旗被人損毀，警方追緝一名年約20至40歲瘦身材，案發時身穿深色上衣及深色短褲，戴黑色鴨舌帽男子。

案件列作刑事毀壞。

補返圖先, 有圖有真相

茶果嶺超過10支五星旗遭人淋黑油兼鎅爛！晚上7時許，有途人經過茶果嶺道時，發現多支掛在行人路的五星旗被淋上黑油及鎅爛，《蘋果》到場視察，發現麗港城商場對開一段茶果嶺道有4支五星旗被淋上黑油，1支五星旗被撕毀，而麗港城16座對開的一段茶果嶺道亦有4支五星旗遭鎅爛，4支五星旗遭淋黑。至晚上10時許，多名便衣探員及軍裝警先後到場調查。涉案男子年約20至40歲，瘦身材，案發時身穿深色上衣及深色短褲，戴黑色鴨舌帽。

現場除了有五星旗外，亦有區旗及地區組織的旗幟，但未有被人弄污或毀壞。

坐監je,，冇咩大不了

捉唔到咪無事囉

關健係手腳乾唔乾淨

以前義士對保共街頭BANNER公開行刑, 咪一樣無事

重點完全係乾淨脷落, 捉唔到

但國民黨今時唔同往日

點解要咁鬼祟？支那國旗人人得而誅之，就算坐監都係光榮

本人覺得係土共搵人整呢單嘢出嚟再掀起國旗法輿論

支那國旗本身就應該係咁既樣

你去坐

其他破壞公物,又唔見處理得咁快!

同中國有關，就即刻處理

周街掛呢啲垃圾唔係都犯法咩

睇落又似
差佬做野啦

國旗法一向都有

以下呢D差佬要出動拉人啦！